Securities withdraw transfer求解

新手求解，有冇ching知乜嚟

屌自膠由佢沉